柴灣嶺南衡怡中學李浩勲教畜好想出名

依條愛國教畜平時係學校成日話示威者係曱甴，之前中學罷課又係咁話罷課學生係廢青
武漢肺炎佢又話係亂傳 大家幫手一齊投拆到佢仆街！

推到佢仆街

李浩動L?

睇吓佢個L樣

幫手推，推到全東區識佢

唔明點解d廢老咁鍾意打簡體字

虛報學歷？

文盲黎

應該係

柴灣嶺南衡怡中學李浩勲教畜好想出名

推到佢全家肺炎

浸大 都打簡體字

死肥閪 脂肪腦

幫推

快撚啲上大灣區，咪荼毒學生喇屌，呢啲又唔拉？

推

唔好話人係教畜
係畜都不如

push

全家肺炎

做老師連繁體都唔打

佢以前成日向學生乞飯食

Push

呢啲咁既垃圾都嚟香港呃飯食 唔撚死返上大陸教毛語錄？

推到佢開追悼會

pp

拉去打靶啦冚家剷

死臭雞屌你老母拉去打靶啦佢平時比分比殘體字？

人間之屑

李浩勲

pish

光復柴灣

推 死教畜

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

支那教畜